刺客教條：奧德賽個兩隻DLC評價如何?

最近拎返上手玩返,愈玩愈好玩
個兩隻DLC值唔值得買埋

印仔咁夜仲唔瞓

聽日是唔洗返工師
所以可以做晏訓師

完全唔識欣賞origin odyssey
odyssey dlc玩到想死

我反而係origin之前個D麻麻地
origin打後巫師化我鍾意多D
雖然D人話已經無乜刺客味

刺客師
btw Desmond死左之後已經無興趣再玩ac

我都諗緊買唔買

亞特蘭蒂斯我想買
諗緊另一隻好唔好玩
好玩就買SEASON PASS
唔好就剩係買亞特

我上網睇係話袖劍唔好玩，亞特蘭蒂斯好

利申：買咗後者

如果你玩本身既主線覺得好玩同劇情ok, 咁後者DLC係抵買既，相對地冇咩支線任，通通都係劇情主線

之前買咗season pass 兩隻都有
䄂劍講玩就真係無咩特別 但如果你鍾意刺客個故事/想知多啲䄂劍嘢 又唔介意畀幾廿蚊只係為咗睇故事就買啦

亞特蘭提斯我個人就覺得好值得買 之前玩主線已經對亞特蘭提斯好有興趣 而且又講好多關於伊述嘅嘢

袖劍重故事，亞特蘭帝斯重遊玩

袖劍最後有講Origin同Odyssey嘅關係，好正

亞特蘭帝斯第一章爬山爬到想嘔故事都比較垃圾，不過好玩過袖劍

如果想睇故玩袖劍，想high玩亞特蘭帝斯

袖劍 - 垃圾版石之心 玩法冇變法 ubi唔識點用遊戲講故事 劇情無聊冇投入感1.5/5
亞特蘭帝斯 - 呢隻DLC有誠意好多 有新技能玩 3個地圖美術好靚 又有得同希臘眾神交流 支線任務方面比想象中好 4/5

買season pass仲多兩隻重製game
賓妹幾好玩

劇情黎講兩隻都OK....
玩法其實又咩大分別.....
同埋多左幾招新技能...
最麻煩係傭兵排行榜啲敵人難殺左好多.....

䄂劍都ok，講主角成家立室

已買SEASON PASS
有無話要玩邊隻先

賓妹

故事嚟講就袖劍先，亞特蘭提斯後
亞特蘭提斯敵人難打啲，可以練高級先去
唔跟故事玩就冇咩所謂

奧德塞最麻煩係要玩埋兩隻dlc個故事先完整
想知現代版女主之後會點

唔買

利申:買左